# Beavers vs hunters

2D-игра по аналогии с игрой "Растения против зомби" с более оригинальной музыкой, которая будет влиять на успехи игрока. Также эта игра является экспериментом по изучению влияния музыке в игре на психологию человека в процессе этой игры.